屌你老母又離場，又民主最黑暗一日？

35+真係一個笑話嚟
咁既表現俾晒70個位你都無撚用啦
仲叫人含你

樓主走先 呢度我頂住

我行得正企得正
唔洗人幫我頂住
佢地要屌我咪屌我囉
共諜前熱狗後我就會驚呀？

搵番吳亮星果次出黎 對比下

要玩找不同 都幾難
個劇本一樣 係到鳩企等保安拖走
完全0反抗

然後我地又被熱狗被五毛被共諜
屌佢老母對家出術佢地仲跟規則玩
屌我不如投35個何妖入去自我膨脹滅亡好過啦

有冇同人打架(係要有打人唔係浄係俾人打)?有冇用催淚彈?乜都冇?咁就收皮躝開啦販民!。去到依家都仲係舉牌,學下人哋外國點議會抗爭啦~(即係我上面講嗰兩樣呀碌柒!)

35+就係大話，就係垃撚圾

A隊B隊不用分得那麼清

泛民勇都唔勇下,咁錫身講咩議會抗爭講咩守護議會?

推

係呀，然後我地講呢啲就係分化撚

佢地都痴撚線

除咗光環佢地仲識咩？

想問係咪一投票就唔可以上街
光復香港係咪淨係可以制度內 制度外二選一
係咪比建制派好似今日咁 名正言順話自己係民意代表都冇問題

最緊要屌泛民咩拖左半年內會有撚用咩 拿拿臨比閪鯨做主席咪唔洗比人屌

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

哈?還利息都唔夠喎

有35+就投票都夠,唔使咁做

你屌閪係咪唔會屌到射精抽插到最後就龜縮？
郭生拖內會拖半年我好appreciate佢
我同你講啦，唔屌泛民你連拖半年既效果都無撚埋呀

咪係賣港仲好唔洗俾人屌

咁你依家有冇上街抗議呀？你返緊工咋
依家泛民係你民意代表啦？係咪代表你縮呀
成日話why not both，依家有撚both呀？

你又知佢地唔會最後投贊成既
你又知佢地唔會提黃絲版23條private bill既？

岩呀
息都唔撚夠還

會唔會拘捕兩個黑警你就原諒香港警賊呀？唔會呀嘛

35+ 就一早選左主席，開緊會啦

白票撚on99

可以點做 呢個制度根本就唔係預俾泛民玩 俾佢地入去只係中共想做下樣

係呀係呀
白頭佬選主席呀

係塗謹申呀on9

咪就係要佢地做真正議會抗爭囉
對家勇武泛民就唔可以勇武呀？
對家摑我一巴我就要俾埋另一巴佢摑呀？耶穌呀依家？你唔跟劉細良上街坐低係水炮車度既？

係人都知立法會只係中共做樣啦
唔係手足上年七一洗撚衝立法會咩？

依家問題就係即使預俾泛民玩，佢地都唔會玩呀，甘心做一個忠誠反對派呀，議席最緊要呀

點睇都係守左個閪半年依家比閪鯨強上
比人老強第一時間係屌受害人果然係連登仔
打到黎依家都唔撚團結屌人地點做得唔夠不如諗下我地點樣做多啲 泛民頂左半年依家就收皮係咪應該到我地頂 係咪應該抗完疫歸位

民主黨，賣香港

依家人地幾撚多保安 佢地唔坐係位都俾人拖撚走哂 打交就報警拉9佢 同埋DQ

撐撚左半年都要俾你屌 今日就係俾你睇中共可以點搞9立法會 李慧琼唔跟議事規則坐係個主席位 保安反而唔係拖走佢

性命係我地出，自由又係我地出，選舉要我地輸，議席同連帶既十萬蚊個月及尊貴身份就佢地袋？
係咪上晒位就可以扮清高呀？
依家就係要泛民為香港人表忠誠
然而泛民同佢地既支持者就叫我含淚投佢擋惡法仿佛民主係我係民佢地係主

70席呀，70個議員全部全家中武漢肺炎死撚咗佢啦

樓主小心被熱狗

好多保安就唔打？
犯法就唔洗做野？
過去一年既勇武手足對你地嚟講係笑話嚟？
dq咪dq囉
你地要既子彈係dq果刻咪送俾美國佬囉

你睇上面啦
佢地已經屌柒咗我
親泛民既本土就係本土
屌泛民既本土就係熱狗
叫佢地食屎都侮辱咗啲屎

呢個真係要置頂

今日建制係助攻

咁樓主想點,同保安打過?

之後打完dq晒就話好野美國有子彈了

之後全世界一齊責罵中國

之後立法會得返共產黨

呢個就係樓主想要既?

可惜過幾日聽到蟈歌你唔起立痛哭流涕已經可以拉你啦

連登行動post已經不再奏效

勇完係呀你好支持佢地

咁可惜佢連參選資格都無

依家坐得係立法會既又唔係共產黨？

李慧瓊你奪~~權~~~
李慧瓊你奪~~權~~~
李慧瓊你奪~~權~~~
李慧瓊你奪~~權~~~
【下刪1萬字】

所以就唔做反共派做個暗共派自我閹割算啦？

呢兩條友收曬皮啦
一個監躉一個通緝犯

咁你不如講一個最好既方案出黎？唔投唔投 投又死唔投又死，咁點解唔係投左自己陣營個邊 同選區議會個時一樣，總會有班人係到話民主派個邊既人無用

你點知習總唔會最後比香港人民主
咁反習總反中共做乜
你又點知你聽日唔會死呀
咁你依家唔快D去死

白痴問題

支持樓主投票日打鳩投票嘅人用催淚彈
乜都冇?咁就收皮躝開啦

正

Old times

70個位布有用下話?

仲講乜撚嘢防止惡法，而家立唔立法都可以照拉鳩你啦，仲用呢個理由。遊行拉你，連儂牆拉你，俾人斬傷拉你。

咪就係你地有份政治迫害佢地兩個囉
連你泛民主子都識得去探梁天琦監
你同我講佢兩個係監躉通輯犯收晒皮？
幾時先明白咩野叫反抗呀

真話唔洗咁大聲 等群魔亂舞多一陣先

咁樣覇個主席位 仲有保安保護都唔夠子彈？已經大把野可以寫

咁撚勇你唔入去？ 最好燒撚左個立法會 反正個立法會都冇撚用 又停到國歌法

逐隻慢慢 block

從不知天高與地厚

所以依家咪收曬皮

拉

我講多一次
2019年區議會因為係變相公投
所以我地先會含（雖然我覺得你地好開心，完全無含既感覺）
投本土就會同你反抗到底
投泛民就會暗地出賣你
投對家就佢地自我膨脹而滅亡
你自己諗下應該投咩人

其實泛民去到今日既政績包括香港政策法同埋其他遊說都唔係議會內做到
我真係唔明你地咁執著要送泛民入議會做乜
與其佢地為咗個議席綁手綁腳不如拉佢地出嚟與民同行好過啦

同意
佢地一定會選返大口狗做主席

白票黨係送香港

點勇武？
打柒班保皇保安
然後俾狗咬？

白頭佬： 我比較鐘意發言 呢啲野做唔慣

硬係覺得可以出改歌

鼓勵手足要勇武
但係泛民就要錫身

今次真係要投民建聯

鄭松泰唔同佢死過?

我去燒撚咗個立法會你同你泛民主子第一時間割我席話我係恐怖份子，本土恐怖主義，要捉我入集中營騎木馬打矇仔針啦

啱啊，當初教主點做啊？
直接掟個玻璃杯去689個企位啊
你地班飯民點做啊？移凳都算你勇武啦
企喺度講你奪權你奪權？

有35+到時變少數派衝

係囉
選返大口狗做主席有撚用

係選瓊子上去

攞嚟笑吓班飯民為選票既猙獰貌都幾好

搵食者

姐係由頭到尾會反抗會出術會衝擊既都係你地口中既小數派泛民係多數定小數都唔撚做野
民主？你係民呀，泛民係主吖嘛

你熱狗 你分化 你藍絲

置頂
岩呀，十萬個月既大生意

35+全力支持建制派做主席 咁樣先係民主

分化
拉

起底 上一頁 不推文

我覺得咁仲好
泛民比人拉咪有話題比美國做彈藥囉

樓豬有冇去放火魔？

請勿JER 樓豬！樓豬係連登頭號冷氣軍師

係囉，既然係信奉彈藥論既教徒
點解係要唔起眼既手足被人拉，入到口供房被打被姦被自殺
而唔係被捕後毫髮無損仲可以引發八國聯軍發聲明既泛民政客被人拉？

我去放火魔你地捉咗我鬼交咗俾對家啦
屌你老母jerjerjer

幾個妄想逼害症

你問勇武派唔盡力去殺警放炸彈既同時
係唔會問下犯民有冇盡力係議會做野
畫面夠晒靚
但係完全無效果
選你入去為求畫面靚
不如選多幾個何妖入去打柒香港人加速政治覺醒好過啦

搵食者
不要太認真

[black]有本土投本土[/black]

古都唔洗考
300億抗疫基金呀

死分化熱狗！議員抗爭梗係要靠呢班資深代議士架啦，唔通你班低等勇武會識字咩

懷疑有火警打爆火警鐘啦

鄭松泰衝撚左未

我想講，而家文派咪就係做返文派的嘢囉

賣到2047

當飛機師都有份去做勇武既時候
我唔明點解佢地會覺得勇武唔識字
所以我成話泛民同佢地既支持者真係弱智唔係扮

是日笑話

人地台灣 男嘅負責打 女嘅負責掟野

得喇

琴日係威係勢話唔透露有咩行動........

文派唔work就要做武派既野架啦屌
和勇合一就係需要和果陣就做和，需要勇果陣就做勇

樓隊既特種部隊喺邊 ? 流浮山嚟緊 ?

保皇班狗都叫做到野 幫到班愛國藍絲表達意見
呢班泛民真係政棍嚟 毫無志氣 冇撚用

我地班資深代議士個個薪高糧準位高權重，梗係唔可以做呢啲下欄野啦，佢地係負責全力connect 國際你咪分化

岩, 成日話both, 但轉個頭就鬧人上街係送頭, 應該集中35+

你分化

樓主講咁耐剩係識係到屌屌屌，咁勁比d實際又有用既行動黎參考下？

咁有心機搵料

收左幾錢呀

咁落力又唔見你幫手打下保皇狗既

泛民打手仲未肯承認建制B隊呢個事實

咪屌緊保皇B隊囉 仲有咩問題？

咪係囉正熱狗五毛共諜黎，人地泛民咁辛苦叫口號再離場招呼班記者咁勇武，應該跪喺樹多謝佢地。

熱狗不願面對嘅事實

對泛登仔黎講泛民唔幫手報自己友已經係勇武緊

點解要搵料打擊已知係敵人嘅保皇？
搵料打擊披住民主羊皮黎搵食嘅人有咩問題

應該5毛 完全封鎖左

男人老狗唔好單單打打、冷嘲熱諷咁樣衰啦

點叫勇?一個打200個叫勇?人地再派多500人咁又唔勇?

邊句睇得出我單打？我泛民深黃你分化？你唔鎖埋自己喺房到9月先出黎投碧雲ee，就真係對唔住還柙收監被打被殺既手足嗱

最好笑係有好多兒登仔 成日天琦前天琦後
叫本民前口號 但就擁護泛民
完全唔記得幾年前本土派出現 主張好清楚係要同泛民切割
又或者幾年前果班兒登仔仲做緊港豬 仲食緊海底撈

嘩即刻有人護航

你肯定你敵人係保皇？小心講錯嘢冇錢收

繼續分化啦

一票都冇你哋就最安樂

幫你回一回血

樓主今晚睇你枱戲

係囉一定要反到淨返a隊為止

如果b隊咁都有票入到去到時正契弟

你唔記得左佢地最叻失蹤唔開會同投錯票

35+洗離場？
有本事就35+到，之後你串到夠我無所謂

你就真係護航啦
Vote record都唔貼得
原來B隊仲惡過A隊

一早block柒咗你啦五毛

哦 即係都承認係B隊嘅 咁你咪投囉

唔好亂鬧 喱條五毛黎我一早block左

Omdb

事實係黃營內部一向唔妥本土派同獨派
仲要聯合中共清算我地
唔屌柒佢唔通溫柔地問佢食咗飯未呀得閒飲茶呀？

咁你衝入去未？ 我等緊呀~
定係仲涼緊冷氣？

是撚但啦
天真泛民信徒

講到好似你貼咁

定你有份edit圖姐

幾錢張 想幫手

同問

熱狗咁急上黎鞭人自己衝咗未

佢地弱智真係唔係扮

唔投A又唔投B

本土又冇力

到時又係A贏

你哋開會係咪咁傾

你同泛民班人互屌關我咩事姐
提下你喱個係五毛ac唔係黃營姐

原來伍公子有一兩句係講得無撚錯㗎。
「香港人唔監察議員。」
「香港人只有娛樂意志。」
我宣布你班仆街同上面既小粉紅毫無分別。

算啦，佢地都盡咗力啦。

A隊係白痴都會知道既敵人
B隊係只有精明人先睇到既敵人

監察議員都唔撚得，惡到

我不嬲當泛民condom

係你未認清事實姐

一定投白票最好

Exact7ly

盡力咁搵食啦~ 選舉近了
你們應當投票

就係弱智先會比你分化到姐

你地係都要投既，有本土投本土，就咁簡單

拿返渣沙做乜呀

泛民嬲架

係呀成日企係道德高地宣佈乜宣佈物就會贏架啦

樓主你睇路啊

我又冇錢收唔似你

驚乜姐

執政意志
走人先

中共奪權

block

唔識認錯唔識檢討唔識進步，然後話其他人批評泛民係分化撚
好撚有用呀

係啊，成日企喺「道德」「高」地
宣布「投飯民贏係想建制輸」就【35+】㗎啦
可以阻止垃圾會，選個黃屍特首出嚟㗎啦
就可以光復香港、煲底相見㗎啦~
光復香港wo~時代革命wo~
世界級射狗？世界級含撚啊

你呢單梗係冇啦
倒米喎

仲唔悉監察啊，上面邊撚個講話啲投票紀錄係作出嚟㗎
聽到呢句真係同今日內會張超雄係咁講「李慧瓊，你奪權」既level一模一樣

咪打緊囉，咁撚樣投票仲唔係保皇狗呀

巴打，推文啊

投邊個全由初選決定 無人叫你含淚投泛民 初選結果出到黎要我投熱狗投個唔識嘅我都會投
依家唔係泛民死你就有民主自由無惡法 係建制狗死先有用 覺得佢地無用咪自己做野 我地嘅民主我地嘅自由唔靠自己爭取靠邊個？

以家個問題係..你一郁手...就即刻俾人有機可乘dq 埋...到時更加唔洗撐落去.. 有時都幾無奈...但係立會一定要鬥落去..入面連保安都係佢地既人...可以做d咩?? 就好似成隊狗企係你面前..你會衝埋去打佢?? 定係再諗辦法?

sor9

其實呢，除咗泰博、慢必同朱閪係人之外
垃圾會根本就係俾保皇統治 得閒咪去嘈吓咯

惡咩呀我點夠佢哋惡 人又多

我只係追求結果

9唔知泛民垃圾咩

飛起佢哋冇問題喎反正都係condom

咁想問下之後又點打啦

點樣35+ 冇35+又可以點

你咪有本土接到35+

一日未答呢個問題

只係有目的咁拉泛民落嚟（睇圖都知唔係今日整啦）

我覺得絕對係分化囉

小朋友

掙扎下都好呀我真係見唔到佢地有掙扎嘅動機

老哥，有無啲香港歷史？宜家垃圾會係點嚟？
咪就係魯平班仆街去深圳搞臨時垃圾會
跟著民主黨大勝就直接落嚟騎劫咯
想保皇死？你死佢都未死啊

狗共絕對可以再嚟多次臨時垃圾會

又格硬將選舉同泛民掛鈎?

咁大師有咩高見

願聞其詳

你又衝咗未啊？

有本土投本土，完。

我都想咁講
得呢三條疫係真係企係本土利益個邊
共他泛民就真係算鳩數

點完呢 而家係咪全本土有35+？

你做咩考古

唔準你咁講熱狗

佢哋好敏感架

一陣又要通頂做圖係咪你負責

……雖然我就想咁完既
但事實上根本就無辦法35+
到時候你地咪又係靠美帝，不斷話行得太前？

你可以覺得機會好細..但係唔代表唔試....
你覺得香港要打贏共產黨有冇可能??? 係咪又要乜都唔做???
冇人會知咩方法一定work...所以掉番轉....應該每一樣都試...

關你撚事咩
熱派有嘅係心態
啱啱佢拍片影住何妖幾撚勇武
熱派主張勇武抗爭
雖然佢地唔會有任何勇武行為
但佢地有心態

係咪總之唔理選舉形勢有冇35+

總之泛民收皮我就滿足了

其他野 完吧 唔理了

照妖鏡一出

熱狗即現形

自己香港，自己救

食飯見

考古is a good thing
我地要保護歷史啊

係咯，好敏感㗎
講無辦法35+就會送你一句nmsl㗎

一陣又要下刪五萬字係咪你負責

ching，罰你由1997年既歷史睇起
除咗03年、19年區議會同民主黨立法會大勝

我地幾時贏過啊仆街？

係呀一定靠你熱狗就做到

議會抗爭代表鄭松泰呢？係邊度

冇point要講人個名呀

好啊 唔駛時代革命㗎啦 唔駛光復香港㗎啦

其他嘢唔理啦 制裁唔理啦

果然 照妖鏡一出 弱智即現形

一路以黎最有用係熱狗

靠你飯民一定可以光復香港

你既尹兆堅、涂謹申、白頭佬呢？

快啲去飯化啦

咪食人口水尾啦 9唔答8

一係就出point答啦

有本土投本土係咪有35+

係咪唔要任何策略

寧願成個立法會都係A隊都要消滅熱狗眼中釘泛民

此post已完

熱狗最後咪淨係識講呢啲廢話

我都好不憤點解熱狗會輸比你講果幾條垃圾

如果唔係熱狗今日一定可以為香港樹立議會抗爭既榜樣

我又無講話投本土就可以35+
何況我本身就唔撚支持35+呢樣嘢
只不過係你地班投票撚見到可以投票就打飛機
我稍為附和吓你地 先講有本土投本土咋
甚至話講全靠美帝我都覺得係懦弱

根本最重要係 讀多啲書 做好思想進化先啦
香港係要靠我地自己去爭取
唔應該喺必輸既體制內做嘢【何況宜家所謂既議會抗爭都唔係真抗爭】
更加唔好奢望美帝會幫我地太多
屌你老味人權法純粹係安全網咋
最終咪又係要靠你自己去奪回香港？

不過呢 唔使等9月 就已經係保皇67㗎啦

5毛，你仲未block?

好黑暗

郭偉強咁暴力，林奠“估”啱左

老實講有時我都分唔到泛粉同五毛
本土派影響到佢地既政治利益佢地係用盡所有手段迫害本土

你政治傾向係？

什麼等到九月光復議會 宜家DQ你郭榮鏗
用緊急法兜過垃圾會 直接批條法案或者草案
甚至起個臨時垃圾會都得啊 天真黃屍豬

自己考古啦仆街 又唔考古 又要大大聲講35+
香港就算呢秒光復 你班仆街都一定送翻中啊

自天琦出咗嚟之後更是如此

本土，more precisely獨派
所以有班人不停熱狗五毛分化撚收共產黨錢推港獨我

我都係果句
佢地有本事逼到對家行呢一步我又唔介意
但係佢地唔會咁做

一樣
但最好笑係班仆街除咗唔會講nmsl
智商方面根本毫無分別

咁熱狗同本土派又真係好易分辨到
本土派唔會搞分化
得熱狗先會追擊泛民
本土派依家主流，同泛民各有各做

邊撚個話體制內外唔可以同時做呀撚頭

讀多啲書同你自己講啦

嘩附和下我哋講本土呀好辛苦你喎

咁又問下你完全放棄體制內對抗爭有咩好處？

無啦啦又講美帝講嘢離撚哂地唔知做乜7

學陳雲學十足十

共產黨從來都唔傻 傻既 係相信共產黨既順民
不論 話係共產黨會維持高度自治 一國兩制
定係話共產黨會乖乖同你玩選舉既果班

我係會追擊飯民既本土派
Btw just a way of 震撼教育

岩呀
佢地唔用腦諗野
除咗一句唔好送頭係無錯之外所有野都唔make sense
梁天琦入冊前無靠攏泛民既話依家已經被佢地定性咗做恐怖份子頭目
簡單啲對佢地嚟講，親泛民既本土就係本土，屌泛民既本土就係熱狗五毛分化撚

喂大佬，你無執政意志唔緊要
我地有呀放返個位出嚟啦

最尾4隻字，kongner弟兄？

本土派係鬼主流呀？
反警暴係主流咋
班黃粉拎住王立強案同人講獨派都係鬼
23條都未立就自我審查紛紛中仲想立埋23條嚟禁獨派聲
各有各做既意思係
本土出人命，泛民要議席然後係議會放水俾對家？

班友民主自由既概念有得抄西方幾百年前既定論都唔抄，三權分立係點樣都唔理解，淨係識得有票投就係有民主

你咁激動做乜

我被人二次政治迫害緊而迫害我既人係唔知自己迫害緊我
我緊係激動啦下話

俾你屌完，佢地又鬥氣投白票，邊個最撚著數

體制內可以做既 咁咪叫你地班濕鳩飯民
掟汽油彈 掟TG 打保皇黨咯
當初教主衝上主席台 成班飯民坐曬喺度
你咪就係坐喺度既其中一份子咯

講功能組別 佛朗哥政權 墨索里尼政權
邊個唔係暴政下既產物啊？

自己睇吓1124之後既抗爭係點啦
投票後既抗爭 咪就係同打飛機一樣咯

如果你攞陳雲攞嚟同我比 簡直與有榮焉
人地現實訪問果陣講既邏輯 對比你喺度講既

仲更加好啊

唔自己離場，一樣會比人枱出去

你覺得有分別？定你想毛姨係無分別既情況下果d 用副老骨頭同你勇武？

仲有，建制派違規就永遠無人屌

無意同你拗落去
屌票其實只會令人對政治冷漠
你加油

完全睇得出名為 世界級射狗 既質素

應該再補多句：你想回歸民主中国唔緊要啊，你自己永續遊行打飛機啦，個位俾我地做好無

全面進場~

白票撚日日都係最光輝一日，因為每日都有人俾佢屌
體制外體制萬歲

俾人抬出去好過自己離場啦下話
個態度係強姦定係腿張開既分別喎

毛姨作為女人有利用價值我就真係唔會同佢計
但係其他男人好似陽萎咁款我接受唔到

建制派違規係第一日既事咩？

樓主五毛人民幣已袋

原來體制內係咁樣就叫抗爭 學到野

即係今日佢哋咁做就係你心目中既泛民

掟完後全部DQ加刑事

然後呢

你梗係想學陳雲啦

但可惜你淨係學到佢on9果面呢

唔好講邏輯啦 同你講咁耐可以話一啲都冇

政治從來都係俾覺醒既人參與
政治BB班既唔該讀吓書再翻嚟

其實果班唔屌都係投白票，佢地仲想水多d 人投白票添

外國既所謂議會抗爭，唔係好似宜家咁樣企喺度鳩講幾句，打飛機就算㗎。如果呢啲叫抗爭，咁中大、理大果啲叫乜？

8點，點解你仲可以秒回？

你唔只kongner 添啦
說仔你都有蒲頭

打柒班保安主部比狗咬
過兩日內會直接選過國歌法woohoo
班熱狗唔會用個腦成班衝衝子

我會投白票加等美國派兵打救

閣下質素都唔弱

係咪個post發揮得真係淋漓盡致

冇邏輯 冇脈絡

又唔回point

之後就對人攻擊take it personally

我屌你老母泛民
票投建制
早日搞死香港好過比你地呃落去
要民主就要流血
唔係舉下牌大叫下就有架

唔好問呀！佢地單向思維 諗唔到咁多野

女既唔介意你縮 不過班男既 又唔係好似教主咁掟杯 而係喺主席台前重複咁鳩嗌 朱西同慢必都叫勉強ok咋 其他呢？叫，成日都叫？我唔悉啊？用叫就叫得冧既，垃圾會同禮賓府就應該往內塌啦

多謝弟兄comment~

再唔係又白兵果套咩都唔選等美國救
宜家武肺搞到成pat屎連侵侵有冇得連任都未知成班就打哂飛機咁

所以建制派唔係第一次違規反而唔洗屌
泛民唔係第一次唔勇武就一定要每次屌

DQ咪DQ 刑事咪刑事咯 班飯民都唔CARE啦
陳淑莊都準備入去踎咯 戴妖、河童夠踎過啦
屌你就算宜家唔踎啊 之後咪又係同果11個過氣飯民一齊踎 Who fucking cares？

DQ完攬炒更好啊，可以俾你地班仆街明白飯民點賣港，迅速變成香港市，可喜可賀可喜可賀

Blocked

巴打 唔明咩係8點 差6分鐘先夠8點wo

俾你發現咗

hi 各位弟兄

打好國際戰線啊絲打~
Twitter 同Reddit都等緊你啊

嘩呢啲就係你抗爭之道呀？

唔好再回我啦

不忍再看到

你露哂底啦知識份子

五毛嚟

多謝閣下抬舉小既質素 抬舉啦
咁之不過對著歪理 咁梗係要掃盲啦

攻擊人要快狠準，唔係好似文弱書生咁㗎

人地出席率高過班泛民啦 你做選民都係想人地好好咁做投票機器 而唔係一係唔出席一係就投錯票 之後做下show吹票掛

最後兩句係重點 可惜班人就認為
選舉就可以光復香港 時代革命啊
共產黨會怕㗎啦 保皇黨會無錢㗎啦

咁又有冇諗過唔在場係處理緊其他議員事務？

自己睇1124後既遊行形式係點啦
咁你就明白可唔可以二選一㗎啦 我講無意思

此post已完again

咪block咯，對著現實又唔肯面對
上面有睇兄攞埋stat又唔撚信
講盲點又唔聽，咪block咯
我又唔撚care既，到時候咪睇下香港點咯
係都要話人熱狗分化 比小學雞仲不如啊

Hole友~我好興奮啊~

好心你就改下第二個名啦

其實呢，保皇有whatsapp call人馬翻嚟
飯民都有㗎 有單嘢係楊岳橋同莫乃光走去林邨拋寶碟 結果果日係關鍵議案嚟 點解釋？

閣下咁有高見又唔見你講到啲咩現實喎

好啦比班泛狗全部變晒衝衝子打完架拉哂又點
今日可以速過國歌法聽日可以速過廿三
然後又咩都唔選等美國救？

今日立法會連登仔做得好！

算啦 知道既就已經知道咗 點解要引車避匿？

其實呢 上面係有少少既 閣下唔介意既話
希望你稍移玉步去睇吓

泛民齋企比人趕走的確on9, 但同爭取35+係2回事。假如真係35+，到時要沖要殺嘅就係班奶共狗

樓豬好勇 未來靠樓豬啦

弟兄咪玩咁耐
可能陣間又有峰煙, 準備又嘔血